今日之後，邊個再討論港股就即刻同我過唔去

如題

點睇今日恆指？

會反彈

唔關我事

港股好野

成班大戶夾計撚鳩個市

債務重組未呀中坑

佢幾時完破產令？